(緊急)有人因為手汗問題唔參加人鏈！

我是一個毒L，自從6.9以黎，我日日都好開心
因為以前冇人理我，甚至可以話連望都唔望我一眼
所以我平時除左食飯之外 係唔會出門口
淨係睇動漫同打機
但宜家既我日日睇連登、每日都去發夢
因為好多人都好熱情，好多人都肯同我講野
仲記得衝立法會果次
我一去到就有人主動拎gear比我仲叫我小心D
可能對你地黎講咁樣係好平常既事，但對我黎講
今次真係成世人第一次有人主動關心我，第一次有人care我
真係勁感動勁開心
今晚8.23既人鏈我好想好想參加
但係我有嚴重既手汗
所以我從來都無同人肢體接觸過
因為我驚會嚇親人 更加比人排擠
我諗我如果參加今晚既遊行
一定會令隔離兩個人唔舒服...
所以我依家決定都係唔加入人鏈啦
如果有物資組既話，我都夠大力應該可以幫手既

呢位D卡網友提出左一個問題！就係手汗！會唔會其實好多人都有一樣既困擾，因為有手汗問題，怕尷尬唔敢加入人鏈？下面有網友提議開一個手汗TG GP，大家就唔怕尷尬！我覺得呢個意見好好，大家快啲推我上去，等多啲人參加，絕對要令今晚人鏈成為傳奇

TG GP:

原文連結:

手套

我都係手汗撚，所以今日都唔參加了😭😭😭😭

戴對膠手套咪搞掂，咁大個人咪咁婆媽啦

為公義
擋子彈都得
區區手汗算得咩

好心咪撚on9
呢d根本係對家文宣

當你順從條友去安排
條友又會話有朋友驚自己/對方有暗瘡唔去

驚咪帶手套

帶套咪好安全啦！

手套又得 帶條毛巾一齊揸住條毛巾又得 遮都得

大佬呀駛唔駛post 上黎呀

唔參加咪唔參加囉

一定要架咩

帶返個套

可以拎支水 / 遮 中間隔一隔
請你一定要出黎
多你一個好多

屌你老母

多你一個好多

少你一個就真係好少

戴手套囉麻鬼煩

情況同818一樣
嗰日無限血滴子都無人嬲過
今晚話之你手汗倒水咁倒
係唔會有人介意架

反手拖 人地拖住你手背咪得囉

帶手套啦on9

拎支筆一齊渣咪得